既然而家遊行已經遍地開花，請各區人士普通出街都 著黑衫戴口罩拎長遮 以掩護各遊行人士， we are a team.

既然而家遊行已經遍地開花，請各區人士普通出街都 著黑衫戴口罩拎長遮 以掩護各遊行人士， we are a team.

我啱啱出街都咁既裝束。

當日有無去遊行都好， 請都盡量咁嘅裝束出街互相保護， 互相支持。

推